custom-name: The Longest Journey - GOG - ScummVM
files:
- script: https://github.com/legluondunet/MyLittleLutrisScripts/raw/master/The%20Longest%20Journey/clean.sh
- gogsetup: N/A:Select the EXE downloaded from GOG
game:
  game_id: tlj
  path: $GAMEDIR
installer:
- extract:
    dst: $GAMEDIR
    file: gogsetup
    format: gog
- input_menu:
    description: 'Choose your language for menus and subtitles:'
    id: LANG
    options:
    - keep: I prefer to keep default install language for menus and subtitles
    - fr: French
    - it: Italian
    - sp: Spanish
    - ge: German
    preselect: keep
- chmodx: script
- execute:
    args: $INPUT_LANG
    file: script
scummvm:
  aspect: true
  filtering: true
  subtitles: true
