files:
- gogsetup: N/A:Select the Windows setup file downloaded from GOG
game:
  arch: win64
  args: -locale=$INPUT_LANG
  exe: drive_c/Alan Wake/alanwake.exe
  prefix: $GAMEDIR
installer:
- task:
    arch: win64
    install_gecko: true
    install_mono: false
    name: create_prefix
    prefix: $GAMEDIR
- extract:
    dst: $GAMEDIR/drive_c/Alan Wake
    file: gogsetup
    format: gog
- task:
    app: xact
    name: winetricks
    silent: true
- input_menu:
    description: 'Please choose your preferred language:'
    id: LANG
    options:
    - en: English (audio + subtitles)
    - fr: French  (audio + subtitles)
    - es: Spanish  (audio + subtitles)
    - de: German  (audio + subtitles)
    - it: Italian  (audio + subtitles)
    - jp: Japanese  (audio + subtitles)
    - ko: Korean (subtitles)
    - cht: Tchinese (subtitles)
    - pl: Polish (subtitles)
    - ru: Russian (subtitles)
    - cz: Czech (subtitles)
    preselect: en
wine:
  dxvk_nvapi: false
